我和你嘅另一種開始？

另一種開始，應該怎樣開始？

Start from zero

Zero 係重頭開始？
定係變成zero了？

說好的「開始」呢？

希望第二個時空既我過得好開心